[ps4] battlefront仲有無人玩

我見playstore有特價
但係驚買返黎無乜人玩就碌撚喇

battlefront
係連登add左果d大部分都棄晒，我仲keep住成日玩

第一眼以為battlefield

玩唔到dlc 仲要俾左錢買